有無每日都自己整早餐食既巴絲？

講下食咩多

即食麥皮
方包+蛋/芝士 再掉入焗爐5分鐘

其實都食到好厭。。。。。。

方包+午餐肉,有時加塊芝士
以前會自製吞拿魚醬/粟米肉粒醬

煮公仔面

點自製吞拿魚醬

方包加花生醬

買罐裝吞拿魚肉,整碎d肉,再加d蛋黃醬/沙律醬果d,撈埋一齊
d圖上網搵,類似咁

好食

沙律蛋三文治
雪菜肉碎米
蕃茄蛋湯米

竟然朝早仲有時間可以整早餐

奶油多 奶醬多
油占多
蛋治
腸粉
腸仔方包
火腿蛋治
都係早多十分鐘平過出面買好多

以下選一
炒薯仔+磨菇+腸x2
茄膏通粉
配
炒滑強/煎雙強/poached egg
配
多士(牛油/花生醬) +紅茶

另外有時係白粥豉油皇炒麵

good idea!

sad but true

加埋碎蛋仲正

整通粉或橋麥麵或烏冬，用日本濃縮鼓油加水做湯底，落蛋、蟹柳加尋晚嘅隔夜餸，比如腸仔，魚柳，豬肋骨，無就落咸牛肉做蛋牛，最後加啲柚子芝麻

豉油湯通粉？

嗰啲鼓油係預左比人做湯底，鼓油同水係一比三

牛奶麥皮

好想奶巴打腳趾

留名學嘢

7仔買件三文治都要14蚊，食5日就80幾蚊

睇下屋企有咩款式平啲

70蚊

方包夾芝士，返到公司叮20秒

自己整wo

蛋溝蕉
煎做pancake
utube有教

乳酪撈雜果乾粟米片 正

加埋碎蛋，wasabi 同沙律醬撈都好好食

自己整

腸粉都整到咁勁？

煮水

我都係 食完飽到夜晚

好味又健康

想試好耐
但係見過comment話整出嚟好似香蕉炒蛋咁 好難食
巴打你整真係似平時pancake味/質地

好肥

就咁用水浸tuna夾包已經好食

栗米片

整過 好鬼難食

再用飛碟機烘下佢

牛奶麥皮 加一份水果
三文治
牛油多士

烚雞蛋 趕唔切食就拎返lecture食

蛋+香蕉+麥皮
用攪拌機攪碎撈埋一堆
落少少油煎，煎香一邊，轉另一邊繼續煎

我整過好多次，明明就好好味。

煎完就將成杯最低糖嘅原味乳酪倒上去，加d鮮果粒 e.g. 士多啤梨，火龍果。。。

Smoothie bowl
Greek yogurt parfait
自己整嘅muffin / scone
Pancake
多士+ ?? (睇雪櫃有咩)

Bagel +cream cheese +雞胸+半熟蛋
好撚正 又飽肚

其實都真係幾似香蕉煎蛋 但好健康好飽肚 我覺得味道唔差

巴打Bagel買邊隻睇落好正

牛油果，炒蛋，包 (就不出的好味）
朱古力榛子醬，香蕉，包/Pancake

大家記得食菜

睇返我哋啲早餐同日本人比
我哋嗰啲得大量碳水+精製肉
點先可以早餐食到日本人咁均衡又豐富